已觸及印度底線， 又去番撚台灣，撚完台灣去釣魚台撚日本仔

就係唔撚打

搬起石頭掉自己腳

真係麻撚類，小小家家，鼠竊狗偷，專做埋啲小動作撩事鬥非，到真係人哋郁你又唔敢打人

堅夫瑩婦

爽爽已走